\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath, amssymb, graphics, setspace, framed, graphicx, listings}
\usepackage{caratula} %Para armar el cuadro de integrantes
\usepackage{booktabs} % To thicken table lines
\usepackage{xcolor}

\lstset { %
    language=C++,
    basicstyle=\footnotesize,% basic font setting
}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{color}

\input{macros}

\newcommand{\real}{\mathbb{R}}
\newcommand{\nat}{\mathbb{N}}
\newcommand{\eme}{\mathcal{M}_X}
\newcommand{\emeh}{\mathcal{M}_X'}
\newcommand{\ere}{\mathcal{R}_X}
\newcommand{\ereh}{\mathcal{R}_X'}

\begin{document}


%---------------------

\integrante{Almansi, Emilio Guido}{674/12}{ealmansi@gmail.com}
\integrante{Gasperi Jabalera, Fernando}{345/09}{yolibertino@gmail.com}
\integrante{Vasapollo, Martin}{345/09}{martin.vsa@gmail.com}

\def\Materia{Métodos numéricos}
\cuatrimestre{1}
\anio{2013}
\def\Titulo{\LARGE Trabajo Práctico 1}
\def\Grupo{ (borrame) }

\def\Fecha{14 de abril de 2013}

%----- CARATULA -----%

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
	\includegraphics[scale = 0.25]{imagenes/logo_uba.jpg}
\end{center}

\vspace{5mm}

\begin{center}
	{\textbf{\large UNIVERSIDAD DE BUENOS AIRES}}\\[1.5em]
	{\textbf{\large Departamento de Computaci\'{o}n}}\\[1.5em]
    {\textbf{\large Facultad de Ciencias Exactas y Naturales}}\\
    \vspace{20mm}
    {\LARGE\textbf{\Materia}}\\[1em]    
    \vspace{5mm}
    {\LARGE\textbf{\cuatrimestreLindo de \elanio}}\\
    \vspace{15mm}
    {\Large \textbf{\Titulo}}\\[1em]
    \vspace{15mm}
    {\textbf{\Large \Fecha}}\\ 
     \vspace{5mm}
   \textbf{\begin{center}\Large Resumen\end{center}}
    Dado un conjunto de datos cuya distribución corresponde a la distribución gamma generalizada, se estimaron los valores de los parámetros teóricos de esta de forma tal de lograr un ajuste apropiado a los datos. El problema se redujo posteriormente a hallar el cero de una función, para lo cual se utilizaron los conocidos métodos de bisección y Newton. De especial interés fue el estudio, dentro del marco planteado, del rendimiento de cada método en términos de eficiencia, precisión, y aplicabilidad.\\ \vspace{4mm}
   \textbf{Palabras Clave :} Ceros de una función, Método de Newton, Método de bisección, distribución gamma generalizada

   \vspace{10mm}
    \textbf{\tablaints}

    \end{center}



%-----------------------

\newpage

\tableofcontents

\medskip

\newpage
\graphicspath{{graficos/}}

\section{Introducción teórica}
\input{secciones/intro/intro.tex}
\vspace{0.5cm}

\clearpage

\section{Desarrollo}
\input{secciones/desarrollo/desarrollo.tex}
\vspace{0.5cm}

\clearpage

\section{Resultados}
\input{secciones/resultados/resultados.tex}
\vspace{0.5cm}

\clearpage

\section{Discusión}
\input{secciones/discusion/discusion.tex}
\vspace{0.5cm}

\clearpage

\section{Conclusiones}
\input{secciones/conclusiones/conclusiones.tex}
\vspace{0.5cm}

\clearpage

\section{Apéndices}
\input{secciones/apendices/apendices.tex}
\vspace{0.5cm}

\clearpage

\section{Referencias}
\input{secciones/referencias/referencias.tex}
\vspace{0.5cm}

\end{document}
